有無人話我知 波波條仔 係唔係有錢仔

如果係有錢仔 我當佢係雞。如果唔係 ok 繼續係我女神。

關你咩事

關架